冇讀大學 ug 可以點直升 master?

出黎做嘢都 15 年，算係有啲社會經驗可以當個 ug 啦，冇理由曬多 4 年時間讀乜 bachelor

有信都得㗎啦

但上幾年唔收我，想報中大個 business statistics and data science ，我返工都寫咗十幾年 program + excel ，以前唔寫讀大學都做得 ... 依家搞到鬥高學歷破壞行業生態

你唔係有History 既 degree？

代問

你係讀research定taught programme?

肯收冇 Bachelor degree 嘅 Master degree 通常冇咩認受性
有認受性嘅 Master degree 通常都唔會收冇 Bachelor degree

冇認受性嘅讀黎做咩

可能用來升職

嗰個 taught 黎, research uncle 我邊讀得黎

呀豬呀狗啲垃圾都讀master
你都係想我咁講姐

即係要讀 4 年由 0 開始？其實嗰啲乜鳩ielts 都冇問題 (有 6.0 each category)，又有張 hd

係，做咁耐都sup9 manager

返 15 年食鹽多過你食米...

你條傻系都係收皮吧啦，有料就連大學都唔使讀啦冇料你都係安安份份讀degree 先

食咁多鹽鹹到你腎虧

你覺得自己有料唔代表人哋覺得你有

早年冇錢大學

沒事

你啲口吻真係

老老實實，返工寫 code documentation 都睇英文，啲咩 mean mode median normal distribution 都識用 python 寫出黎。只係差個 degree 都十惡不赦

無degree就係無degree

因為我唔係阿豬阿狗

有工作經驗

同埋人生經歷

所以大學有mature students被你去讀

係咪 bachelor? 時間有點長，反正 master 同 bachelor 啲課程都差唔多

工作經驗有邊個冇 degree就唔係人人有 明未

mature students好似係容易入學
之前係夠乜個歲數就得

hkuspace都有d part time bachelor degree
讀2年讀完有得上master

又要用多幾年

唔係咁講, 我係呢行撈咗咁耐, 下面嗰班細既都 master/bachelor
證明我能力其實唔差過佢地

完全認同

同一行業15年工作經驗 + 有返咁上下職位, 唔係講緊 7-11 做15年喎

佢哋年齡同你嘅差距係幾多

最差都要有top up degree啦

連登仔level唔係直接跳過bachelor master去mit讀phd咩

Why master only... go for PHD

taught master ja

都幾大下, > 5 年

過幾年人地做埋你in charge
工作經驗通常得practical knowledge
但degree係academic 同 theoretical knowledge
兩樣野唔同你要人點收你

呢個應該難d
三大加上呢個係依家既hit topic, 佢都唔會收唔夠生

如果你有一日番master 就會明番學同番工係兩樣野
番學 require 既exam/ project /research/ 寫academic paper 既skill 同你in practical working environment 唔一樣
首先冇junior 比你點先

年資唔同點比 ， 到果班細既年資同你一樣一早坐喺你上面喇。真係有能力一早讀左個bachelor啦清 點解就係唔面對自己係一條讀唔到書既廢jer既事實

其實我一直都有 take online courses, 大約知係點
唔係真係咁難囉, 希望大學會做個 exception

不如直接俾你讀phd啦

咪戇尻啦

其實玩膠有咁好玩咩？

有工作經驗咁勁就唔好讀master ，直上phd喇
Btw 冇ug仲衰過弱者，樓主你話係咪？

唔好咁mean啦

都話代問

唔玩得咩?

唔讀ug直升master,不如直升phd好唔好人地ug拎幾年時間出黎讀,你就skip晒

Btw有d postgrad diploma好似收冇degree既人

在該行業有卓越成就，直接頒發給你。

人哋讀嚟想升職咋，叫人行research routine搞笑咩

一定係代問啦

如果個個出嚟做嘢十幾年就可以唔洗degree讀master
咁仲有邊個會肯用3/4年讀degree

真代問

咁上一個世代係咁呀
依家世代係冇 degree 冇得入場
上一個世代係冇 degree 肯學都ok
所以唔同啦

真? 咁正

Poly 有個lecturer 得HD然後直接讀phd , 不過講緊30幾年前

冇Degree直入mit

咁又冇, 但都培育咗啲後生囉
你冇諗過大學讀出黎嗰啲, 有一部份都 (10%至少啦), excel 搞唔掂, code 寫到一舊舊, present 又唔得, grammar 又一pat屎 我就唔覺自己差過嗰堆大學生囉, 人地都有 2nd low

咁癲?

我有個係Apache foundation 某三個projects 既 其中一個core contributor, CU收左佢讀mphill, 仲要比佢pt咁讀。本身冇degree

講到自己咁勁又無學校收你

*有個同事

點解會有你呢啲咁無聊既人 唉

一條問題可以看穿人嘅背景和動機。
其實各區ive 都可以由證書課程讀至high dip再轉讀各大校夜間課程。

好難直接比較，番工同做野，兩個世界

識打少少python就讀data science, calculus algebra識唔識？知唔知港大都要pass左math written test先收。

感覺又係嗰啲才疏學淺自以為是嘅文員港女同啲大學生比。
呢啲人好L自卑同唔正常，
而且心中好害怕被人取代

Uncle 我地食味精多過你食鹽

人地比左20萬出黎咪換到張砂紙
(唔好理自己比定政府比，總之U就有錢袋)

個個唔讀degree就想讀master ， D U咪少左收入 邊有咁著數

你用十幾年時間同人比
三十幾歲叻過廿歲好正常姐講到自己天才咁

邊洗 calculus... 中學同 hd 有讀過下既
得 stat 先要用 calculus, 我 focus 係電腦嗰邊唔洗

又要拎學歷，又要唔跟學歷要求，唔知你想點

6你都令出黎同人講
你冇degree, ielts又6咁廢
你假膠ja?

但人地學歷都係高過你

真係冇睇過讀master既人會用呢句黎駁人

果然係讀唔成大學

睇你點諗啦
不過如果真係想讀 就上啦
好過再拖落去 個時間成本會越來越大

冇
博senior entry 讀少兩年之後先再升master 好過

啱呀，我呀婆小學畢業，出嚟做嘢都幾十年，算有好豐富社會經驗可以當個博士啦，無理由申請做教授會被人拒絕

你係自己個行做左十幾年

人地讀左四年仲要未必係major你做個行

拎黎比係好有優越感？

冇grad過又點讀postgrad

點解唔直接買？

Old seafood口吻

屌你老母on 99，又要問，個個同你講唔得就話自己有十五年經驗咁勁咪說服大學收你囉，跟住上嚟收連登仔皮

要讀認受性嘅master 就要有bachelor咖喎
你想快嘅話就用一年讀top up bachelor

只係唔想前後 6 年姐

多謝推介

說服緊 想搵下有冇例子姐

好啦我召呢條路行，終於有人比理性建議

其實學歷呢樣嘢真係唔一定睇得出個人有冇料，我就學歷低但識嘅嘢可能多過佢地

唔係要打擊你 但係ielts 6真係唔高 同埋hd就收埋佢啦

我想讀書姐同埋唔想同後生仔有代溝

講咁多藉口去合理化自己無bachelor都可以讀master，唔係話你無經驗，但你個諗法公平咩？大把人花咗四年青春去讀個學位，而家其實你part-time讀兩年都有個野雞bachelor degree啦，都仲要話嘥時間，又笑人哋大學生做嘢屎。有啲嘢你無就係無，如果你唔承認學位有用，咁就唔好諗master啦，根本就大想頭想一步登天，可笑

ielts 6 都好耐之前 hd 出黎時考 依家考應該有 7 ，十幾年黎不斷睇英文報紙同做 listing ，唔會冇進步嘅

我覺得自己值姐，唔洗勞氣
我講 10% 姐 邊有話全部後生仔，我都識 stat 架

幾十年做邊行先
博士真係專家，但 master 唔係

咁你就考咗啦 你個cv唔通寫7分 但係upload張6分既cert咩

我係冇錢讀 然後做嘢打工入咗 comfort zone ，我 hd 夠分升大學架

肺炎過咗啲再考, ielts 6 係因為包埋 speaking ，實際上係 7 7 7 6

抵你洗腎多過人洗衫

7776 但係得6 連6.5都無？ 同埋你上面又話6.0 each category 依家又7776 點架？

之前睇 master 啲網有啲寫 minimum requirement 6.0 each category ，咁我有一科 6 咁講咪啱

所以人地米唔收你，自視過高

我話自己唔係阿豬阿狗都自視過高

睇你返咩公司
如果係faang
啲professor 會唔收咩

自視過高無bachelor就係無 又唔係特別勁 就想一跳跳去讀master

巴基斯坦大學

你有料就用3個月online degree 搞掂個bachelor requirement.
Study program 乜柒都喺哂入面

又係你個仆街張六常

你既最大問題
係太遲先進修
早就應該要讀返個degree la

元旦流流又喺度撚晒成村人

唔好教精濕尻樓主

國力書院囉

1998/99學年已經推出咗免入息審查貸款計劃
冇錢呢個理由都係收返埋啦

7776 最後得6？起碼都6.5或者7啦
唔知你假膠定吹水成癮
做左咁多年人好心就收斂少少啦

你知唔知呢個Degree 係Under Dept of stat

呢個真

高清仔？ 笑到面都紅埋 明明有non mean 屌你真係死都唔認廢 高清仔特徵

你知唔知master 即係postgrad
咩叫postgrad 就係本科之後 即係首先要有本科
冇讀過本科又點讀本科之後？

掉返轉頭諗，唔係有咁既工作經驗同practical knowledge，今時今日，人地都請個大學生唔請你啦。咁你坐到今日個位，係好在你係十幾年前踏入依個社會，先攞到依十幾年經驗，今日先可以係度指指點點。有上進心既，唔會今日先諗讀返書，同d後起之輩爭上位，一開始做得幾年野，已經應該做左。仲有，點解同最差10%大學生比？有大志d好冇？

你話你lead緊既係大過你，學歷高過你嘅大學生就話啫
fg入黎實跟你㗎，過幾年過埋你喇

7776一定出6.5/ 7 唔好吹喇

我驚佢essay都寫唔掂 HD 跳去 Master 既標準

呢個年代degree咪又係人人有

有冇諗過part time bachelor?

有loan架喎清...

曬時間讀MASTER不如直接讀PHD

正正經經用Mature生身份報返個bachelor先啦

佢咁講就係引你講呢句野 咁都中計

讀UG主要係訓練你自己manage學習既過程同埋訓練mindset同做野嗰套好唔同。

Mature student 最少要3x以上同埋你係HD好好成績/行內有名SME先考慮。

如果想讀taught master 不如讀番個top up degree先。

收皮啦

你讀左一樣會比人問 “個bachelor degree去左邊?”

冇讀大學 ug 可以點直升 master?

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

full time 讀唔夠錢交租

taught master 姐

窮仔都笑

工作經驗得你有其他人無？

咁你有無丫 有咩資格睇唔起人

拎fg 同自己比
又唔見你講下一樣有1x年工作經驗兼有degree/master個班而家咩情況

咁你大分係咩呢

樓豬講到好有人生經驗，但係連呢啲問題都問得出
典型廢佬性格 收皮啦 HD仔

我夠冇錢讀 咪照借政府錢 打幾份part time 讀
廢你就廢啦，扮乜撚

呢個樓主專出玩嘢po 認真po 絕無僅有

唔洗學位要求master degree,通常都垃圾黎，樓主諗清楚

拎幾百蚊去叫雞咪有得做master

澳洲大學可以諗諗 讀完兩年master仲可以申請5年簽證 加上IT係澳洲唔會搵唔到工 雇主亦都好願意做擔保移民

唔知你假膠定咩
首先連登就好撚憎老屎fuck
你講咩食鹽多過食米
多數都係會屌9你多

日日出埋啲膠post，仲要成堆人認真覆

讀乜尻 成十幾年工作經驗做Professor都得啦

咁人地學歷係高過你嘛
你講經咩
係人都知學歷唔等於實力啦
但人地開vacancy個requirement無你份就係無你份嫁啦
連interview機會都無你講到你識飛都無用啦

妖，識嘅嘢係多嘅話一早讀埋學歷證明自己啦
你呢啲叫自大

笑你讀唔成書上黎扮怨婦唧 你中學夠料駛撚讀高清咩，btw真係神奇 我就唔明點解有錢讀高清 無錢讀bachelor? 又話交租又盛 你讀高清果時免兩年租咩？ 當年大學都係基本讀三年就畢業 你係有料既當年中學直上大學咪有bachelor讀囉 鬼叫你能力低 只配做高清仔咩

柒頭 人人有咁樓主駛撚開post?

原來假膠現實得HD 連DEGREE都冇
仲要覺得自己係人中之龍 讀MASTER可以跳UG
正

你得番佢現實點咪知佢點解要花時間上網玩膠

駁唔到

呢個啱你

How I Got a Computer Science Degree in 3 Months for Less Than $5000

見到成皮美金wow

真係抵你食鹽

IELTS 都6 ，仲要拎 hd出黎講真係好肉酸

How much does it cost to buy a fake education certificate? Well, according to recent cases and investigations, the price varies from $20 to $50,000. It depends on the country, institution, and type of education. Naturally, this creates an issue where people buy certifications without ever acquiring any knowledge in the supposed field of study.

其實勁既駛乜學歷，一路做上executive management 算啦
我真係覺得讀書係浪費左樓主衝上雲宵既時間呀

又恰uncle，後生仔咁火爆

我想讀 advanced 啲既嘢

少少貴